正式向新鴻基提出具體要求

各位手足，我地依家日日搞鳩新鴻基，佢地已經驚到瀨屎。

依家班友想spin去咩地契，想證明黑警係商場圍捕既正當性。

合法？so what？平時d商場整到塊地濕左跣親人都要道歉要賠啦，咁抹地合唔合法呀，好合法；跣親人又洗唔洗還同道歉呀，緊係要

同一道理，新鴻基係714搞到咁多人受驚同受傷，好多人都依家都仲有陰影，咁就緊係要還佢老味啦

我地要提出具體要求，令向新鴻基既申訴行動可以聚焦同延續，包括：

1. 就714血洗新城市事件向所以商場使用者及商戶致最嚴肅道歉

2. 正式譴責警方非法襲擊商場使用者及令商戶有嚴重損失

3. 承諾日後旗下所有商場會確保商戶及使用者兔受同類驚慌及受傷

4. 向公眾公開所有714流血事件之前同警方交流既內容

以上四點係基本，手足仲有無補充或者威力加強版，請留言提出，整合後交比文宣手足做野

推

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

諗法幾好
不過支線任務, 建議集中呢幾個具體要求就夠
唔洗搞咩升級,
留力721

緊係721先係重點啦！！

提出具體要求正正係想快d完呢條支線

啱, 幫你推

721，721

721